[醫生爆料］衛生署安排隔離營患者自己搭車到急症求醫

衛生署安排有症狀隔離營患者自己搭車到我間急症室睇症
（被分類為高危的紅手帶患者除外，有專車，不過未知點分類）

佢途中大可以去打個邊爐、唱個K先過來，既可享受放監生活，亦可傳播祖國大愛

不過最大機會都係去各大醫院嘅飯堂或者醫院附近食肆

即係話我依頭送完佢入負壓隔離病房，果頭食返佢口水尾

真係和味濃

利申：急症醫生
有興趣可以睇下我D舊post

push1

push2

咁果幾個營既交通工具咪好撚危險

所以美孚人都唔反抗

一個銀髮族，勝過千個連登仔

我想請問下樓主 如果冇發燒 但係個人冇胃口 同埋痾 喉嚨痕有兩聲咳算唔算係症狀？
我已經打過去衛生署問 佢地叫我落普通診所睇就得 診所醫生話我可能係腸胃炎同傷風 但我又冇鼻水鼻涕 我自己擔心左好多日

普通傷風感冒症狀多數無事，除非你有高危接觸史或旅遊史

唉 痴線